強國人打完J就以為自己喺蜘蛛俠

屌你老母

屌

屌你真喺諗極都唔明距地諗乜柒

信仰之一躍
幾時變刺客信條？

你地真心定假膠

屌你死番5p啦

距你老母
你就強國人

幾耐之前

近排集體逃獄？
係咁po舊野

Old news

坐左幾年

好耐啦

留名

有冇十年

有冇咁多人冇睇過呀

樓上唔知有幾多個扮緊老屎忽呢

利申:08年加入未睇過

咁只可以話你唔好彩 咁都未睇過

08年都未睇過仲好意思講

衝出黎柒

On99

冇睇過？你新移民啊？